中國被揭向巴西國會議員發信 警告唔好祝賀蔡英文當選台灣總統 激起網民狂推VivaTaiwan

翻譯